[kpop]Brave Girls首Rollin！

一隊完全冇人會留意嘅女團brave girl喺2017年出嘅歌最近音源直逼iu，好似係靠軍人最近對呢首歌突然有高度評價

女團想紅真係要靠軍人，同埋係咪証明咗呢期kpop欠缺咗淫團,懷念girl's day aoa Rainbow

當年有留意呢隊 呢隻歌好仁

依幾日都係咁loop

Rollin Rollin Rollin!!!Rollin Rollin Rollin!

佢地由17年開始連續幾年都上同一個節目表現俾軍人睇仲要唱同一首歌,竟然神奇地唱到21年先紅到首歌

見到佢地ig好開心咁
佢地新歌都好正架

明明呢隊幾正

brave girls同rania個d其實唔差
可惜紅唔起 d成員換黎換去

當年聽都覺得呢首好正點解紅唔起
不過都真係得呢首，冇留意其他歌

loop咗佢哋啲歌幾日
好可愛想入坑
有種可愛版sistar嘅feel

音源仲係好勁，係咪應該請佢地上音放頒個一位俾佢地

今日melon應該過到iu 第一次有女團贏到iu

最神奇係首歌係2017年出，感覺好可惜囉

同exid類似
但bg過左幾年 成員都變哂